{ "translations": {
    "Auto Currency" : "自動貨幣",
    "Auto Currency for Cospend" : "Cospend 自動貨幣",
    "Automatically fills the currency rates for your Cospend projects daily." : "每日自動填入 Cospend 專案的貨幣匯率。",
    "This NextCloud app automatically fetches currency information for your Cospend projects, and fills\nthem up using the main currency as base. No more manually updating exchange rates!\n\n\nYou can also view the history of currency rates fetched in the past, and see how they changed over time.\n\n\nIt will automatically run once a day by default and use your currency names to fetch the correct\nrate.\n\n\nInterval for fetch may be adjusted in the admin settings \"Auto Currency\" section.\n\n\n> **Note**: This is a companion app to [Cospend](https://apps.nextcloud.com/apps/cospend).\n>\n> Without Cospend, this app will not work." : "這個 Nextcloud 應用程式會自動為您的 Cospend 專案取得貨幣資訊，並以主要貨幣為基準填入。不再需要手動更新匯率！\n\n\n您也可以檢視過去擷取的匯率歷史紀錄，並看看隨時間變化的匯率。\n\n\n預設每天自動執行一次，並使用您的貨幣名稱取得正確匯率。\n\n\n擷取間隔可在管理設定中的「自動貨幣」區塊中調整。\n\n\n> **注意**：這是 [Cospend](https://apps.nextcloud.com/apps/cospend) 的配套應用程式。\n>\n> 若沒有 Cospend，此應用程式將無法運作。",
    "Every hour" : "每小時",
    "_Every %n hour_::_Every %n hours_" : ["每%n小時"],
    "_Every %n hour (default)_::_Every %n hours (default)_" : ["每%n小時（預設值）"],
    "Information" : "資訊",
    "Custom Currencies" : "自訂貨幣",
    "Define custom currencies with their own API endpoints.{br}Use {cStart}{base}{cEnd} in the endpoint URL or JSON path to substitute the project's base currency.{br}The API should return a rate in the base currency (or USD if {cStart}{base}{cEnd} is not used).{br}The API key will be passed in the {cStart}Authorization{cEnd} header as {cStart}Bearer{cEnd} if provided." : "定義自訂貨幣及其專屬的 API 端點。{br}在端點 URL 或 JSON 路徑中使用 {cStart}{base}{cEnd} 取代專案的基礎貨幣。{br}API 應以基礎貨幣為單位回傳匯率（若未使用 {cStart}{base}{cEnd} 則為 USD）。{br}API 金鑰則會以 {cStart}Bearer{cEnd} 格式傳遞至 {cStart}Authorization{cEnd} 標頭。",
    "Currency Code" : "貨幣代碼",
    "e.g., BTC" : "例如 BTC",
    "Symbol (optional)" : "符號（選擇性）",
    "e.g., ₿" : "例如 ₿",
    "API Endpoint" : "API 端點",
    "e.g., https://api.example.com/rates/{base}" : "例如 https://api.example.com/rates/{base}",
    "API Key (optional)" : "API 金鑰（選擇性）",
    "Leave empty if not required" : "若非必要，請留空",
    "JSON Path" : "JSON 路徑",
    "e.g., $.rates.{base} or data[0].rate" : "例如 $.rates.{base} 或 data[0].rate",
    "Add Currency" : "新增貨幣",
    "Delete Currency" : "刪除貨幣",
    "Cron Settings" : "Cron 設定",
    "Update Interval" : "更新間隔",
    "See the {aStart}Personal settings{aEnd} to view instructions on how to set up your currencies." : "前往{aStart}個人設定{aEnd}以檢視如何設定您的貨幣的說明。",
    "Fetch Rates Now" : "立刻擷取匯率",
    "Rates last fetched:" : "上次擷取的匯率：",
    "Loading…" : "正在載入……",
    "Never" : "永不",
    "Save" : "儲存",
    "History Retention (days)" : "歷史資料保留天數",
    "Number of days to keep currency history. Set to 0 for no limit (default: 30)" : "匯率歷史紀錄保留天數。設定為 0 表示無限制（預設值：30）",
    "To make sure your currencies are found for the rates to be updated, please ensure your currencies are named appropriately." : "為確保能找到您的貨幣以便更新匯率，請確保您的貨幣名稱正確。",
    "Currency names must contain {bStart}at least one of{bEnd}:" : "貨幣名稱必須{bStart}至少包含以下其中一項{bEnd}：",
    "The currency symbol - e.g. {cStart}${cEnd}, {cStart}€{cEnd}, {cStart}£{cEnd}" : "貨幣符號，例如 {cStart}${cEnd}、{cStart}€{cEnd}、{cStart}£{cEnd}",
    "The currency code - e.g. {cStart}USD{cEnd}, {cStart}EUR{cEnd}, {cStart}GBP{cEnd} (case-insensitive)" : "貨幣代碼，例如 {cStart}USD{cEnd}、{cStart}EUR{cEnd}、{cStart}GBP{cEnd}（不區分大小寫）",
    "The naming rules apply for both main &amp; additional currencies." : "命名規則同時適用於主要與額外貨幣。",
    "Example names:" : "範例名稱：",
    "Supported currencies:" : "支援的貨幣：",
    "Search" : "搜尋",
    "e.g. $, USD, US Dollar" : "例如 $, USD, US Dollar",
    "Symbol" : "符號",
    "Code" : "代碼",
    "Name" : "名稱",
    "Exchange rate history" : "匯率歷史紀錄",
    "Project" : "專案",
    "Currency" : "貨幣",
    "From" : "從",
    "To" : "至",
    "Flip conversion" : "Flip 轉換",
    "Time" : "時間",
    "-" : "－",
    "Rate ({dir})" : "匯率 ({dir})",
    "{label}: {value}" : "{label}：{value}",
    "1 {from} = {value} {to}" : "1 {from} = {value} {to}",
    "{from} per {to}" : "{from} 根據 {to}"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}